做過援交既女人會點教自己個女？

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經？

自己老婆同個女都做雞既心情會係點？

不能同意更多
唔係點

雞有雞味

同個女講，你阿媽係雞，你老豆係雞蟲
所以你都係雞，第時你老公都係雞蟲

純潔誠可貴
愛情價更高
若為金錢故
兩者皆可拋

講咩都得

個閪可以當八達通嘟

教佢早啲出黎做，早退休

18歲出黎做，接到30歲去搵水魚
你睇sa同拍之兩粒車頭燈黑到咁都仲有水魚要就知

個西係用黎當卡碌

臭雞
自己拎來賤
不可憐
抵死

個秘密帶落地獄

繼續做雞
好快買到樓

同坐過監可唔可以重新黎過一樣